公益金 10.29 便服日著咩好

如果著白色雞翼袖既底衫加條短褲，踢對黑色紅帶拖鞋？會唔會太型？